import { jsx as _jsx, jsxs as _jsxs } from "react/jsx-runtime";
import { motion } from 'framer-motion';
export default function PrivacyPolicy() {
    return (_jsx("div", { className: "py-12 bg-secondary-50", children: _jsxs("div", { className: "container-custom", children: [_jsxs("div", { className: "text-center mb-12", children: [_jsx("h2", { className: "section-title", children: "Pol\u00EDtica de Privacidad y Seguridad" }), _jsx("p", { className: "text-xl text-secondary-600", children: "Su privacidad y la seguridad de sus datos son nuestra prioridad" })] }), _jsxs(motion.div, { className: "card max-w-4xl mx-auto", initial: { opacity: 0, y: 20 }, animate: { opacity: 1, y: 0 }, transition: { duration: 0.5 }, children: [_jsxs("div", { className: "space-y-8", children: [_jsxs("section", { children: [_jsx("h3", { className: "text-xl font-bold text-secondary-900 mb-4", children: "1. Informaci\u00F3n que Recopilamos" }), _jsxs("div", { className: "space-y-4 text-secondary-700", children: [_jsx("p", { children: "En Abg. Wilson Ipiales, recopilamos informaci\u00F3n personal con el \u00FAnico prop\u00F3sito de brindarle servicios legales de calidad. Esta informaci\u00F3n puede incluir:" }), _jsxs("ul", { className: "list-disc pl-6 space-y-2", children: [_jsx("li", { children: "Datos de identificaci\u00F3n personal (nombre, c\u00E9dula, direcci\u00F3n)" }), _jsx("li", { children: "Informaci\u00F3n de contacto (correo electr\u00F3nico, n\u00FAmero telef\u00F3nico)" }), _jsx("li", { children: "Detalles espec\u00EDficos relacionados con su caso legal" }), _jsx("li", { children: "Informaci\u00F3n de pago para servicios contratados" }), _jsx("li", { children: "Datos de navegaci\u00F3n en nuestro sitio web (mediante cookies)" })] })] })] }), _jsxs("section", { children: [_jsx("h3", { className: "text-xl font-bold text-secondary-900 mb-4", children: "2. Uso de la Informaci\u00F3n" }), _jsxs("div", { className: "space-y-4 text-secondary-700", children: [_jsx("p", { children: "La informaci\u00F3n que recopilamos se utiliza exclusivamente para:" }), _jsxs("ul", { className: "list-disc pl-6 space-y-2", children: [_jsx("li", { children: "Proporcionar asesoramiento legal personalizado" }), _jsx("li", { children: "Gestionar su caso y representarlo adecuadamente" }), _jsx("li", { children: "Comunicarnos con usted sobre actualizaciones de su caso" }), _jsx("li", { children: "Mejorar nuestros servicios y experiencia del usuario" }), _jsx("li", { children: "Cumplir con obligaciones legales y regulatorias" })] }), _jsx("p", { children: "Nunca venderemos, alquilaremos o compartiremos su informaci\u00F3n personal con terceros para fines de marketing sin su consentimiento expl\u00EDcito." })] })] }), _jsxs("section", { children: [_jsx("h3", { className: "text-xl font-bold text-secondary-900 mb-4", children: "3. Protecci\u00F3n de Datos" }), _jsxs("div", { className: "space-y-4 text-secondary-700", children: [_jsx("p", { children: "Implementamos medidas de seguridad t\u00E9cnicas, administrativas y f\u00EDsicas para proteger su informaci\u00F3n personal contra acceso no autorizado, p\u00E9rdida, alteraci\u00F3n o destrucci\u00F3n:" }), _jsxs("ul", { className: "list-disc pl-6 space-y-2", children: [_jsx("li", { children: "Encriptaci\u00F3n SSL en todas las transmisiones de datos" }), _jsx("li", { children: "Acceso restringido a informaci\u00F3n personal por parte de nuestro personal" }), _jsx("li", { children: "Sistemas de seguridad inform\u00E1tica actualizados" }), _jsx("li", { children: "Pol\u00EDticas estrictas de confidencialidad para todos los empleados" }), _jsx("li", { children: "Almacenamiento seguro de documentos f\u00EDsicos" })] })] })] }), _jsxs("section", { children: [_jsx("h3", { className: "text-xl font-bold text-secondary-900 mb-4", children: "4. Confidencialidad Cliente-Abogado" }), _jsxs("div", { className: "space-y-4 text-secondary-700", children: [_jsx("p", { children: "Respetamos rigurosamente el privilegio de confidencialidad cliente-abogado. Toda la informaci\u00F3n que nos proporcione en el contexto de nuestra relaci\u00F3n profesional est\u00E1 protegida por este privilegio legal y \u00E9tico." }), _jsx("p", { children: "Solo divulgaremos informaci\u00F3n confidencial cuando sea expresamente autorizado por usted o cuando sea requerido por ley o por orden judicial." })] })] }), _jsxs("section", { children: [_jsx("h3", { className: "text-xl font-bold text-secondary-900 mb-4", children: "5. Cookies y Tecnolog\u00EDas de Seguimiento" }), _jsxs("div", { className: "space-y-4 text-secondary-700", children: [_jsx("p", { children: "Nuestro sitio web utiliza cookies y tecnolog\u00EDas similares para mejorar su experiencia de navegaci\u00F3n. Estas herramientas nos ayudan a:" }), _jsxs("ul", { className: "list-disc pl-6 space-y-2", children: [_jsx("li", { children: "Recordar sus preferencias y configuraciones" }), _jsx("li", { children: "Entender c\u00F3mo interact\u00FAa con nuestro sitio" }), _jsx("li", { children: "Mejorar la funcionalidad y rendimiento del sitio" }), _jsx("li", { children: "Personalizar el contenido seg\u00FAn sus intereses" })] }), _jsx("p", { children: "Puede configurar su navegador para rechazar cookies o alertarle cuando se env\u00EDen cookies. Sin embargo, algunas partes de nuestro sitio pueden no funcionar correctamente si deshabilita las cookies." })] })] }), _jsxs("section", { children: [_jsx("h3", { className: "text-xl font-bold text-secondary-900 mb-4", children: "6. Derechos del Usuario" }), _jsxs("div", { className: "space-y-4 text-secondary-700", children: [_jsx("p", { children: "De acuerdo con la Ley Org\u00E1nica de Protecci\u00F3n de Datos Personales de Ecuador, usted tiene derecho a:" }), _jsxs("ul", { className: "list-disc pl-6 space-y-2", children: [_jsx("li", { children: "Acceder a sus datos personales que poseemos" }), _jsx("li", { children: "Solicitar la rectificaci\u00F3n de datos inexactos" }), _jsx("li", { children: "Solicitar la eliminaci\u00F3n de sus datos (derecho al olvido)" }), _jsx("li", { children: "Oponerse al procesamiento de sus datos" }), _jsx("li", { children: "Retirar su consentimiento en cualquier momento" }), _jsx("li", { children: "Presentar una reclamaci\u00F3n ante la autoridad de control" })] }), _jsx("p", { children: "Para ejercer cualquiera de estos derechos, por favor cont\u00E1ctenos a trav\u00E9s de los medios proporcionados al final de esta pol\u00EDtica." })] })] }), _jsxs("section", { children: [_jsx("h3", { className: "text-xl font-bold text-secondary-900 mb-4", children: "7. Cambios a esta Pol\u00EDtica" }), _jsxs("div", { className: "space-y-4 text-secondary-700", children: [_jsx("p", { children: "Podemos actualizar nuestra Pol\u00EDtica de Privacidad peri\u00F3dicamente. Cualquier cambio significativo ser\u00E1 notificado a trav\u00E9s de un aviso prominente en nuestro sitio web o mediante un correo electr\u00F3nico a los clientes registrados." }), _jsx("p", { children: "Le recomendamos revisar esta pol\u00EDtica regularmente para estar informado sobre c\u00F3mo protegemos su informaci\u00F3n." })] })] }), _jsxs("section", { children: [_jsx("h3", { className: "text-xl font-bold text-secondary-900 mb-4", children: "8. Contacto" }), _jsxs("div", { className: "space-y-4 text-secondary-700", children: [_jsx("p", { children: "Si tiene preguntas o inquietudes sobre nuestra Pol\u00EDtica de Privacidad o sobre c\u00F3mo manejamos sus datos personales, por favor cont\u00E1ctenos:" }), _jsxs("div", { className: "bg-primary-50 p-4 rounded-lg border border-primary-100", children: [_jsx("p", { className: "font-medium", children: "Abg. Wilson Ipiales" }), _jsx("p", { children: "Juan Jos\u00E9 Flores 4-73 y Vicente Rocafuerte, Ibarra, Ecuador" }), _jsxs("p", { children: ["Email: ", _jsx("a", { href: "mailto:alexip2@hotmail.com", className: "text-primary-600 hover:underline", children: "alexip2@hotmail.com" })] }), _jsxs("p", { children: ["Tel\u00E9fono: ", _jsx("a", { href: "tel:+593988835269", className: "text-primary-600 hover:underline", children: "+593 988835269" })] })] })] })] })] }), _jsx("div", { className: "mt-8 pt-6 border-t border-secondary-200 text-center", children: _jsxs("p", { className: "text-secondary-600", children: ["\u00DAltima actualizaci\u00F3n: ", new Date().toLocaleDateString('es-ES', { year: 'numeric', month: 'long', day: 'numeric' })] }) })] }), _jsxs(motion.div, { className: "text-center mt-16", initial: { opacity: 0, y: 20 }, animate: { opacity: 1, y: 0 }, transition: { delay: 0.5 }, children: [_jsx("h3", { className: "text-2xl font-bold text-secondary-900 mb-4", children: "\u00BFTiene preguntas sobre c\u00F3mo protegemos sus datos?" }), _jsx("p", { className: "text-lg text-secondary-600 mb-6", children: "Nuestro equipo est\u00E1 disponible para aclarar cualquier duda sobre nuestra pol\u00EDtica de privacidad y seguridad." }), _jsx("a", { href: "/contacto", className: "btn-primary inline-block", children: "Contactar Ahora" })] })] }) }));
}
